要拆解港人可在中國投票一招唔難

只要向中國人灌輸「港人能投，中國人也要可以投票」「中國人也要有投票權」既文宣

睇下共產黨點樣鞭林鄭屍，到時會變成「救民建聯一黨，害共產黨全黨既局面」

到時遍地開花，一發不可收拾就好笑

林鄭人頭豬腦

好叻呀 文宣呢？

支那唔會俾你宣傳到

圖片可以突破敏感字封鎖，法輪功成日做

係支那係有票站但唔係投票用係種票用種幾多你尻知咩

咪臭系
香港前途應由內地13億人民共同決定！

全民白票啦仲玩

[衲圾mode]你妈个B,为啥不给咱们投票，给票我投拜登，最安逸，巴适！[/衲圾mode]

出現了

？？

建設民主中國

佢設一個票站裝假狗比你投完票，挽下手扔落海。之後可以憑空變一千萬建制票

兒登仔以為大陸任鳩你PO野唔會CENSOR

係你唔識玩啫，我成日上天涯post野架啦